有冇人係Jason Statham粉絲？

口味好似偏d
但近排睇佢d戲
覺得佢好型 絕對唔比John wick輸蝕

Declared Shaw

出至邊套？
我剩係睇左 Mechanic 同 Transporter

啲動作好好

British accent

佢又唔係好型 但有種講唔出嘅崇拜感

好想同佢互射

利申：非gay

佢把聲 沙啞得黎 好有佬味

Fast and furious

佢D動作戲簡直世界級

呢幕馬場大戰真心經典

上面咩戲黎

樓上咩戲嚟㗎咁搞笑嘅

J佢啲accent同把聲就夠了

上面個d 真點動作片喎
邊套黎

CRANK
CRANK 2

怒火攻心 Crank , 有兩集, 癲狗動作片

我係JS fan

但係呢排做乜狂拍爛片

未睇過二，一唔係死左咩

死唔去

跳機都死唔去？

俾人換咗做人造心臟 要定時叉電 好似係

係咪cult片嚟㗎

一直都係撈開B級片架啦佢